英國會議員賈丁：中國終結了言論自由，我們必須與香港同站

唔係渣旬咩

賈丁

Push

乜鬼野同站

上車定落車

Sor，下次改

站在一起

連登仔點睇支那翻譯 邊啲用得邊啲唔用得

其實洛杉磯都係支那翻譯嚟

我哋要軍火

女人梗係揸丁

唔緊要 辛苦ching

唔係怡和咩

頂你

同一陣線